日本和德國最快將在本月簽署協議，實現防務情報的交流和共享。北約和印太四國開始全面合作

日本和德國最快將在本月簽署協議，實現防務情報的交流和共享。北約和印太四國開始全面合作

大家不要小看這條消息。布林肯馬上就要去北約商議行動計劃。北約和印太以前是分開的兩塊，現在在美國的撮合下很快要合成一塊了。北約國家的亞太利益以前是中共承包的，現在快要換代理了。

德國再將啲情報賣比中國？

歐洲x亞洲北約之首